MrA: Linux 遊戲不理想, 應要求遊戲商出Linux版

遊戲於Linux環境下運行得不理想, 應要求遊戲商出Linux版遊戲 (MrA, 2016)

ODF於MS OFFICE 環境下操作得不理想, 應該停用MS OFFICE 轉用Libre Office (MrA, 2017)

Mr A 不願面對今日既佢打倒昨日既佢

LM

LM睇舌戰

留名準備為男神護航

in mr.a we trust